白宮：已要求參議員剎停制裁北京法案(2)-瘋狂鞭鳩班支那狗三毛五毛七毛藍屍警犬屍

白宮：已要求參議員剎停制裁北京法案

大家快d入去鞭班支那狗三毛五毛七毛藍屍警犬屍

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書